認真 我發現梁美芬都幾識講笑

屌你老母梁美芬 慳到成個菠蘿包都好意思講出嚟
仲有爭取呢兩個字呀！乜撚嘢叫爭取？
出過力同人傾先叫爭取
你老母梁美芬做過乜撚嘢？
最撚好笑扮撚完認撚完叻之後都係講緊一個菠蘿包
但係佢條弱智梁美芬知唔知而家一個菠蘿包幾錢呀？
佢真係唔撚識架喎
唔好話做議員
做人做到你咁都係請你盡早搵個山頭立個碑掘個窿埋撚咗自己節鳩數吧啦...

幾十k 一個月幫我慳個菠蘿飽
唔要你咪得囉搞咁多野做乜

咁唔知佢人工值幾多個菠蘿包呢